有冇人知梁sir呢排生活如何？

當年好慘，連佢都唔知發生咩事，被人整蠱。

天地有正氣

梁sir冇叫雞